
                      Las geniales actuaciones de Humphrey Bogart e Ingrid Bergman la hacen un clásico que todos deberiamos ver al menos una vez en la vida, el guion es genial y las líneas de Rick Blaine son miticas.
        
            